想問用VPN會唔會收漫遊費？

無知一問，謝謝解答。

點會啊 咪撚弱智

多謝解答

道理等同問你上外國網站會唔會收你漫遊一樣